有冇人知「新台場」呢間賣台灣零食既鋪頭係咪執晒？

小英連任之後醒起呢間野
好似冇晒

好似係

上水無左 荃灣個間唔知仲係唔係